屌你老母，灣仔遊行變撚咗書展？

一行到修頓個位就聽到條粉皮大大聲講「請支持公義基金」
之後叫人買佢本書
雖然阿叔我本來就唔睇好個遊行
但見到哩條仆街係度加速膠化件事就覺得好厭惡

都話咗遊行根本就垃撚圾

長毛賊仲有冇叫入錢入錢入錢

大叫劉德華做特首

「幣少爺」黃鉦傑獲准保釋後，今午（18日）前往深水埗明哥的飯店購買飯票，至約3時許駕乘私家車離開，期間大批南亞裔人士及市民包圍私家車，有市民不斷大嗌：「Money，Money！」情況十分混亂，需要警方在場驅趕。期間，一名自稱「Dragon Heart（龍心）」的男子，意外跌倒，眼鏡碎裂，相機亦損毀，他離開時連聲問:"Why give money to the public is illegal! why, why!"（點解向公眾派錢係犯法！點解，點解！)

大批南亞人高呼：「Money, Money！」（陳賜慧攝)

龍心

捐左星火同郭卓堅

補圖

屌你老母

捐錢行